朱牧民：誰任總統無礙對港政策！

朱牧民認為必須運用政治力量，長遠令香港議題不需只靠某一總統或議員才成功推展。他稱去年通過《香港人權與民主法案》罕有地獲參眾兩院支持，「特朗普原本都似乎唔係好想簽，但因為兩院支持，所以都要簽。」由去年人權法至現時期望為面臨政治檢控在美港人提供臨時保護相關法案，均獲兩黨支持，故即使民主黨拜登被指親中，相關議題相信可推行，港人不用太擔心。
朱又指，要協助香港不能單靠美國，而是要聯繫各國，認為拜登或在聯絡國際合作較優勝。

長文自己上蘋果網睇

比中共回到氣就死得啦剩係講對港政策無乜意思

邊個都得 咁侵侵啦

On9
唔幫美國drain the swamp
仲要想死撐

仲未瞓醒

又係啲咩其實侵唔想簽，bipartisan ，點點點

既然冇選票，識玩緊係做世界仔，又支持侵又支持登，兩邊買哂，點解會咁 on9 買死一邊？

一陣 Joe 仔當選，除左 之外就咩都唔做等死？

中共已經打到去城門外 仲係咁戇尻

舊年侵真係似覺得我地阻着佢傾deal既

不過而家有武肺

認為拜登或在聯絡國際合作較優勝。

如果呢套係work嘅話，中國就唔會好似依家咁啦

侵强硬對付中共，香港才有機會重生

聯合國係中國玩具嚟

咁不如支持埋習近平啦
佢見香港人心開始回歸 話唔定起集中營會起慢啲

香港人表示 we need fire, we need war

又想玩 slippery slope？你想支持侵侵抗中，定係想支持美國抗中？
侵侵好彩做多4年，跟住呢？共和黨千秋萬世永遠都做到總統？

佢同中國都聯絡左好耐

左膠永遠只會提侵講Xi is my good friend，但永遠唔會提敗登同中國嗰邊食過幾多衣飯

行返奧巴鹿政府條舊路，對住中國只會繼續大愛左膠包容、打咀炮，咩聯合其他國家做嘢，條友過去十年瞓撚咗呀

就係因為大選，好多政策未推

不妨唸下, 朱會唔知民主黨d仆街野?

唔支持民主黨 係因為佢哋太書生 咩都講規則禮貌談判對話 呢啲對歐洲日本澳紐君子國家係好 但而家要打流氓就唔可以太斯文
如果下面幅圖變左拜登 行完禮坐低傾足四年都唔會傷到維尼一條毛

而家係講個big picture
拜登最後必定會比極左派奪權
令美國走上衰落之路
從而令中共成為世界霸主

on9
biden收中國水，已經危害國家安全
仲要玩買兩邊